各大地產商又睇唔起將軍澳？!

當全香港商場紛紛落閘停止營業，
將軍澳商場表示：「食飯購物的人開始多了」

寶林個女仔入盒

今日認真出唔到黎嘅冷氣軍師（出到嘅唔該一定要出！），同埋喺海外嘅人請入黎

麻煩大家全力打網戰，幫手贈慶！！！

1. 哨兵隊：mon實各大直播平台，將黑狗嘅部署同埋最新情況報比各哨兵TG group
e.g.

2. 網戰隊：
A隊=>喺twitter將今日嘅示威行動（e.g. HKAA喺維港舉美國國旗）以及黑警戒嚴舉動（eg 搜查氣球/查巴士）推出國際比各大KOL政要同媒體（e.g. Solomon Yue/CNN/New York Times...)

B隊=>都係喺twitter做嘢，但係做嘅嘢係真·贈慶，就係玩鳩匪慶hashtag #china70 #chinanationalday，用呢啲hashtag post 有關我哋運動嘅嘢，或者係中共70年嚟嘅劣行，再或者post句「天滅中共 亡黨滅國 God damn CCP」

你地自己都唔爭氣搞到佢地收鋪

加油